有無手足睇見健仔同周同學，好憤怒好想無限期罷工

講吓啫，唔返工邊有錢去旅行/食元氣/睇愛回家

今晚又要嬲到訓唔著了，嬲完繼續番工

叫幾次「香港人 反抗」當反抗咗算